[1Q題]魚國、蝦國、蟹國，邊一國既皇后最易媾？

三頁開估
講埋原因

好簡單
預左俾人秒

你老母

邂逅

秒

關咩易媾事

A09!

dllm

樓主又出ON9 IQ題

起碼唔肉酸

秦國皇后
因為秦始皇🐉性無能眾所周知
所以秦國皇后係仔都啱

sor唔係想hea你 但真係唔知應你乜野好

魚國

余與汝，遇於雨。汝語余：「於雨餘，於汝寓，汝娛余，汝予乳，予余娛，余預羽，羽娛乳，娛乳餘，汝如雨，余御汝，如魚愉，御汝餘，愈譽余。

落場雨遇到就可以屌
Cheap過老蘭班雞

后?

推